俾女朋友block咗點搞

WhatsApp冇咗icon
Call又通話失敗
唉 好煩

經驗豐富呀我
由佢一陣先 都唔解先用其他電話打比佢試下啦

唔寵得 等佢打翻比你

大大力 block 返佢一穫

此post 可完

Facebook未block
佢叫我以後唔洗理佢

咁放啲相出黎

分手要狠

我有個朋友就好似巴打咁好驚條女
成日同佢講女人唔可以寵壞做壞規矩
但佢永遠唔聽永遠都諗點哄返條女
雖然未知結局 但我諗遲啲佢嘅奴性一定撚好重

利申: 對呢位重色輕友嘅人兄已經心灰意冷

同第二條仔扑緊野，咪block 左你先

講緊我喎似

我第一次拍拖
我都次次哄佢寵佢

其實點解會block 咩事

而家佢發緊燒
應唔應該過去
但佢又話唔洗理

屌 梗係唔撚洗理啦

寵壞晒

我都覺
而家次次低聲下氣哄佢好似玩緊羞恥play咁

過去俾支野佢含吓好快好，認真

我之前以為女友block咗我
原來我發脾氣unfol咗

帽事既

咁就仆街啦樓主

俾返個女朋友人啦

而家佢又潛左水
呢舖係唔係唔過去就散硬

唔去就自已後悔拉

你個仆街日日有事鍾無艷 無事夏迎春 有無諗過我地呢班兄弟呀？有無諗過次次三缺一好難頂呀？做男人做到兩者不能兼顧咁撚廢

究竟因咩事搞到咁？